有冇人知道中大新科AI收分

當時唔知依科收幾多分所以冇揀到

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

P牌推唔到

其實而家啲學校係點教人排JUPAS
想讀但係唔知幾分咪照擺A1囉 你仲有A2 A3保底

而且呢科中大CSE開，咪對比返暴大CS CE同其他N展嚟估計囉

啱 對比返中大其他engine 應該收18-20到啦

會唔會收咁低分啊？

我個朋友2122分 maths有星都入唔到

同樓主一樣都係冇揀到
見到自己得嗰23分 星又無粒就放棄咗
話就話我科科都有得倍分 倍完出嚟有36+
不過都係淆底冇pick到

識人dse best 5 27分入